堅有人死？

Lm

P牌呢個禮拜頻頻開po去尋人搵死人…

嘩屌

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

有啲奇怪

開個名黎人肉搜查啦

係, 基本上貼緊所謂既 fc 圖 都係 P

樓豬死全家呀

啱啱收到就放上黎！點解要死全家？睇咗片未！

the man can't translate the lady's words well ;(

有乜咁奇呢，唔駛諗多咗，始終有第一次開po

你覺得片中女士講大話?

why?

應該要追問佢朋友叫咩名,同通知香港媒體..

要快過警方搵片中人

就係囉！

失蹤嘛，尋人啟示點解一張都無？
軟禁？ 困係屋企畀狗服侍？

你覺得可以都無問題，唔一定係大話

總言之，902開始，好然P牌開po尋人搵死人就真係多嘅…
仲有三年時間日日見呢啲Po

不相信，因為至今都未出現令人相信嘅所謂證據。

如果要爆大獲, 真係去搵議員

有啲人特別抗拒P牌
樓主唔使介意

要積下口德，否則同藍絲無分別

片中女人有可能係新移民
咩都唔識過d

仲有5毛. 佢哋唔想大家查落去
所以應該會有人係咁攻擊你

認同，唔係個個都識搵出路

咩都唔識，朋友個名都唔識講？
咩都唔識又知咩係軟禁？

無知婦孺係咁
不嬲你有你問，佢有佢講
總係將件事講得唔清楚

點啊！有個朋友死咗 ，連名都嗡唔出，又同婦孺有乜關係啊？你唔洗知你朋友叫乜名就做朋友？

仲有你睇多幾次佢係條片講咗乜，好清析咁講畀人知，佢有個朋友當日太子站失蹤，而佢朋友相親年紀好大，就去狗屋搵仔(或女)，但報完案反而被狗軟禁…好清析咁講咗一個故仔。你睇唔清楚咋？

睇黎呢位巴絲思想幾成熟，講得無錯

咁個記者的確又冇問到喎？
你見佢講野1999都知. 再加上語言障礙
你要知道. 好多新移民真係農村落嚟
乜撚嘢都唔識

佢朋友叫咩名 答到就知係咪真

你歧視人哋新移民？
佢個思維好清析咁講咗一個故仔，你聽唔明。唔代表我或其他人都唔知佢想講乜架。你同我爭論佢係咪新移民又或者係咪婦孺做乜呢？
你聽佢講野1999，唔唔明，我啱啱回你都講番佢想對住外國記者一個故仔囉，至於個男人翻譯就唔係100%跟個女人一五一十照足咁對住個外國記者講嘅…

過獎了. 我只是small potato

仲有，就係樓豬聽得明，先po出嚟講之麻。
講野1919 出po標題都唔係咁寫掛…

所以要搵個女人出嚟

唔信 繼續吹

咁最好你搵，你聽唔清楚佢講野嘛。
條片斬咗頭，無睇到記者問佢乜…睇到無咗嘅片頭咪知佢講野有冇問非所答囉

希望巴打唔好咁反感
其得搞清楚件事唔好咩？

其實要搞清楚，你想清楚咩事？
好似好多人都無話個女人講故仔有問題，係你追住我同我講個女人有問題，咁只係你同個女人之間嘅問題啫。

問清楚佢啲detail
例如佢朋友叫咩名？最後見佢係幾時？
等等

是撚但啦你去fc六四啦，就會發覺袁木最誠實，P牌都堅持求真過甩P，風向撚檢討吓

你咪搵佢出嚟講你知就夠啦 你唔洗追住我講，你聽唔明個女人講乜。係你同個女人嘅事，係咪需要講我知呢？
仲有你轉移重點做乜？
上面回都已經教埋你搵番個影片片頭咪知個女人有冇問非所答囉。易過你去搵個女人出嚟答你係片佢咩事啦。啱唔啱？

你係咪戇鳩？
大家討論下都唔得？
你唔想應我嘅話，可以唔應

定你係5毛，唔想查落下啊？

你唔關心呢件事
大不了可以唔回應. 食屎啦低質5毛

大佬啊！成晚熱門P牌都講呢個女人，唔怪？ 碌唔夠兩行又係同一個女人嘅po。
907/908啲po無人理

怪乜撚嘢.
你仲奇怪啦. 唔想人查落去
係咪啊垃圾？

要投訴你上司減你人工

我就係好關心，關心佢點解講唔出佢朋友名，同唔幫佢朋友出尋人啟示。你有冇去過太子B1出口？
我低質 咁你都唔好得我幾多，你同個低質班反駁叫高汁？？？

咁你支持袁木啦，831到今日死咗13個人，咁都覺得冇可疑嘅，只可以話懵盛盛唔知共產黨點做嘢、以為自己仲喺香港生活緊

當年黃雀行動唔好查失踪人士有冇死喇，民主歌聲獻咗中華先啦，冇人遊行課金喇

戰爭狀態呀大佬，大佬！

咦你冇P喎中計黨點攻擊你好

我「根正苗紅」

你斷章取義？定你對眼有問題？我幾時阻人查落去？如果有人想搵個女人追問清楚佢個故仔，唔洗係度追住我講架，係你同個女人之間嘅事…

你同垃圾互回，咁你唔係好鐘意垃圾？

好爛呀絲/紅巴

Btw較不推文回覆，我呢啲P牌就話自動不推文

13個死咗？13個中幾多男幾多個女？
從你字中提到，咁你應該知道

屌咩原來你根本冇睇消息

咁你做咩攻擊樓主？
做咩話人想查呢件事就係奇怪？

同埋，我係垃圾清理員啫，
將你哋呢d低質5毛一個二個踢爆
再掃晒入垃圾桶
你地做埋咁多陰質野. 實有報應㗎

唔睇消息，問你就唔答得？

邊隻眼見我攻擊樓主啊？

我點撚知你係咪共諜？我畀咗資料你自block ac我就ok嘅

明明所有新聞就報晒出嚟，你咁問再鬼啲？

你係真傻定假傻？
你啲輿論導向真係好失敗. 減人工到1毛差唔多

紙係包唔住火
呢家唔係1989 man

善有善報，惡有惡報
做嘢要對得住自己良心呀
唔好為咗少少錢，幫政府做打手

我無逼你講，你鐘意你可以唔答
又係你…自己嗡13個人死

巴打（我仍然會堅持咁叫）
其實從事其他行業，仍然有好好嘅發展機會
唔好因為一事貪財，做違背會良心嘅事
起碼瞓覺嗰陣唔會發惡夢
做人可以堂堂正正

你講你？ 其實呢個po追唔難，唔該你捉番我隻可隻字邊一句有攻擊樓豬真係難到你咩？

夠啦...